覺唔覺香港需要文革強逼啲廢老跪玻璃

狗洗唔洗？

你要